(痴線,有圖) 公眾地方沖洗下體

邊個負皮

公你老母咩

block gay佬你我有責
Show Blocked User - 半點不由人

咸濕仔

著住褲ok啦

淫

幾大隻

咁大隻，連後面條女俾佢中出埋大左肚。

我都想俾佢中出

鬼佬唔算大

摩牙

Show Blocked User - 半點不由人